賣二手書 千祈唔好去旺角華英書局 呢間黑店！

今日攞書去華英書局賣，總共15本書，只係收得$120，書平均每本賣8蚊，呢個價錢山區兒童都買到啦。擺明呃人錢。明明係wts話可以上門收書，最後要我特登去旺角上等佢地既人尼係街上賣書，我每本書成本價都過一百，其中有一本全新書係最新版本既書原價$1xx， 用都無用過，我講過好多次呢間店既人聽都唔聽入耳，全新版本既全新書同我講賣$8一本？我網上睇到呢本書都要賣$80一本啦，仲有係得今年既新書。明明wts話可以上門收 依家要我攞15本書超重去旺角賣，仲有最後每本賣$8，呢間絕對係黑店，大家千祈唔好尼到賣書！ 服務態度又差又呃人錢

其實間間都係咁
要賣得高自己搵師弟妹收

呃錢？邊到呃你錢
講到明$8一本
你可以選擇唔賣架喎

樓主on9
唔岩價咪閃 簡單